大量五毛分化話醫護罷工！！！！

無需理會 全拉

感謝醫護

感謝醫護

Sor標題打漏左

「大量五毛分化話醫護罷工失敗」

晦氣撚 分化撚 失敗撚 事實撚 又要全面進場了

唔係復工咩

用到厭呢招

話醫護罷工失敗

大量五毛分化話醫護罷工！！！！